[預告]以後示威被射盲眼將會 習以為常！

大家好快會對示威者被射盲眼之類既新聞感到麻木。

928放89粒催淚彈，隔日爆發雨傘革命
而家呢？一日可以過700粒催淚彈
再出埋海綿彈、布袋彈、橡膠子彈
大家已經習以為常

615發生第一單烈士以死明志新聞
隔日爆發616 200萬人示威
629嘉福盧烈士、630鄔烈士以死明志
換黎71衝入立法會
之後73麥烈士、722范烈士已經仲無人理
(如果有漏左唔好意思，因為我都麻木左)

811女烈士被射盲眼
812發起機場集會、攤瘓機場，但事後被散水撚輕易清場。
813一班熱心人士重新召集市民，再次嘗試攤瘓機場，但熱度已過，人數不足，現場用堵塞離境大堂既方法去攤瘓機場，但被隊友鬧失民意，從此機場戰線被中止至今。

今日824，又有手足中眼，唔知大家仲可以keep住個怒氣值幾耐呢？

引用一篇之前見到既文章：
Heather Yang 4 hrs · 我要講一些得罪人的話了。作為新聞行業從業員，我想要有些殘忍、有些冷血地，對所有目前有「自殺明志」「用自己的生命喚醒社會」想法的朋友，談一談新聞輿論中的「邊際遞減效應」。 簡單來說，就是一單非常聳人聽聞的新聞發生後，它的社會影響很大，一時會引起很多討論，非常震撼人心。第二單、第三單，衝擊力可能同樣很大。大家會震撼，會去反思、去討論這些情況的出現。如果之後再一路keep住出現，形成一個現象，你覺得一般（同溫層以外）的社會輿論會怎麼樣？會繼續熱烈討論嗎？ 會麻木。 當新聞趨於常態，它就更不像是新聞，其力量的邊際效應會遞減，而當中的主角們的面目也會越來越模糊。

根本怒氣值max就唔應該做任何和理非、輕易散水、分化既行為！
其實71既行動算係好成功，可以作為參考。

引用《左傳·莊公十年》：
夫戰， 勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。

散播白色恐怖撚

買防彈眼罩

咁樣又白色恐怖？
係人性
如果明天新聞無大反應
以後黑警肯定針住眼射

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行

方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

其實由第一槍開始，就知道會成為習慣。

同樣，讓火魔法成常態

聽日機場見

同意

根本外國示威燒車火魔法係基本盤

三個盲....

射眼一定要怒屌 追住問 警狗如果無能力根據指引射下身嘅 係咪唔應該再出槍 屌

問答大賽都只不過係消耗怒氣值
可以預計警方會答手頭上無相關資料
之後呢？咪又好似前一單咁樣不了了之。

六大訴求 解散警隊呀屌你老母

推

唔可以麻木啊大家

叫還眼，係真係要佢還一隻眼出黎
無論戰塲上定戰塲外
唔撚可以習慣

要升級防具

所以要一直追問 每次都問 你老味班友無受過訓練？咁是但一條廢柴都射得？最好就開錯槍當誤殺

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

push

失敗撚？點睇到習以為常？